共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

認真地講
唔好踩進啲錯踪複雜既國際關係好啲，你支持加泰獨立，咁盧甘斯克同頓涅茨克獨立又支唔支持?佢地有公投九成幾贊成獨立添呀
但到時成個西方世界就唔支持你香港了

西班牙政府係歐盟重要成員，太高調支持加泰獨立即係反歐盟既行為，歐盟不支持加泰獨立,歐盟大佬係最支持香港既德國.到時歐盟唔支持/唔公開表態支持香港, 中共壓力大減.
反送中運動必敗無異.

美國都係：
[[特朗普指西班牙是偉大國家應維持統一

美國總統特朗普在白宮，會見西班牙首相拉霍伊，談及加泰羅尼亞將於星期日舉行獨立公投。特朗普形容西班牙是偉大國家，應維持統一，認為加泰羅尼亞民眾，應該讓當地繼續留在西班牙。拉霍伊強調今次獨立公投瘋狂，由於選舉委員會未能監察公投過程，即使舉行亦會視作不合法。]]]

無啦啦搞d歐美都唔鐘意既野做乜撚呀？！你話我偽善都係咁講，我地已經付出太多，唔撚得輸。

屌你老母成日話勇武例子，問題係歐美好多人都支持勇武，同覺得你香港小兒科。

推

拉

加泰又係Dom

係，我地要贏，無計

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

話反警暴咪得 係咪咁難明

呢個集會明顯5毛攪出來
加泰依家係有雙普選 =>普選議員同市長.

依家加泰明言要求獨立.
依加有人將加泰=香港攪集會,
五毛就可以話你地明支持港獨(加泰=香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.
....

反警暴就唔只係加泰，依家佢地剩係搞加泰，好撚鬼

係冇人搞姐
你鐘意可以搞個撐韓國撐印尼

認同樓主

佢地剩係搞加泰，好撚大獲

呢個集會明顯5毛攪出來
加泰依家係有雙普選 =>普選議員同市長.

依家加泰明言要求獨立.
依加有人將加泰=香港攪集會,
五毛就可以話你地明支持港獨(加泰=香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.
....

到時又話你當人係套

你香港人都係利益為先

其實係遊行期間舉加泰旗就Ok
搞集會似乎有點over

唔熟國際野 留名跟進
唔想係國際線出錯

係，香港呢次一定要贏

偽善就偽善。

一定要贏呀

咪係羅，痴左線

成班講野又無邏輯。係咁話搞搞搞

其實關鍵在召集人到底個主題係乜

支持加泰獨立

支持地球上所有人都要捍衛自己權益
反對警察使用暴力

小學雞睇國際關係 當中有種支那式思維 即係只要你同我有唔同諗法 我就唔會當你係盟友

美國：嘩你香港人支持加泰？我唔支持加泰架喎 咁我以後唔支持香港人lu

用個腦諗下美國人係咪咁弱智得唔得
唔好將自己有限智商強加係人地思想上

美國好多州同性可以結婚
香港法院岩岩判左同性唔俾結婚喎
咁點算 美國會唔會因為咁唔支持我地？

無啦啦加隻腳埋去
等我地贏左先搞唔得既
相信一搞集會就會比班紅媒無限放大

佢主題係支持加泰獨立

羅興亞人都支持自己有自治能力，但無人支持佢地

咁點解要搞集會，搞其他主題集會唔撚得，係要搞呢d極易被騎劫誤解既集會

我都覺得 支持同插隻腳落去 分別好大
呢步棋風險好高 但回報可能好少...

樓主皇馬球迷 拉

可以我好反對；條友答我爭取獨立嘅自由

係，所以搞其他主題好過啦

邊隻字寫支持加獨啊珠海人

push

聽落有啲道理，有無人反駁

所以我話佢共狗

屌你老母
你呢d叫自私
你唔撚配有民主
去小米偷電話啦屌你老母

屈人共狗 拉

😶

人地領袖聽取民意 進行公投 要坐十幾年 合理咩？
仲唔係政府打壓？

我講一句就騎劫到你，你估共媒會點騎劫你

自己行反自己香港戰線好啲

我想法同你一樣，同一題目，我呢幾日於連登已經同人不斷開波，都係果句，香港前線義士已經犧牲太多，我地承受唔到輸既結果，所以絕對唔贊成任何人舉辦支持加泰集會！

係呀，我地係自私

你無私到拎香港未來去賭，我就要屌鳩柒你

香港有言論自由支持任何地方獨立
樓主你自己都可以搞頓涅茨克集會
驚得罪美帝就唔敢支持 同LBJ為利益跪中共有咩分別？
言論自由都要放棄，憑咩講fight for freedom?
為左利益就唔撐人地，憑咩叫人stand with Hong Kong？

雖然我都覺得言論自由係唔應該被限制
但係我地水深火熱既時候行呢步 真心咩？
未必幫到自己 對佢地都冇實際幫助
可能仲會害到佢地（比兩地政府老屈暴徒勾結搞事）

係，我地唔可以輸呀呢舖

起底樓主 陳浩天果個post

唔撚知以為共媒依幾個月講緊香港正在爭取民主自由

連登>公海>連登

但係我地水深火熱既時候行呢步 真心咩？
未必幫到自己 對佢地都冇實際幫助
可能仲會害到佢地（比兩地政府老屈暴徒勾結搞事）

我覺得
平時遊行舉下stand with加泰就冇問題
專登有一個加泰遊行就不了

咪係

其實有分別 LBJ被逼表態
我地可以選擇唔講...

你拉撚左兩次喇，拉完未呀

其實我都唔明點解明明好多人都對加泰同西班亞一啲認識都冇，但係一聽到人地話獨立就個個衝過去支持，明明咩都冇熟又唔清楚。。。。

係，過左人權法案我理撚得班柒頭講咩

咪亂走去支持啦
搞番自己 show enough respect 就夠

有咩問題 大家都係追求民主
又驚得罪歐盟 又驚得罪美國
咁咩都唔好搞啦
依加得歐美支持我地咩？
我地要唔係歐美政府支持 係要歐美人民支持

退一萬步講
相信下自由意志 香港人自己有判斷力
冇人去你點谷都冇用
有人覺得我地同加泰同一陣線就自然會去
洗咩又話人共狗

咪係，咁多主題可以搞，係要簡個柒既

美國自己都搞緊彈劾、英國脫歐、法國黃背心、歐洲難民
全世界都可以話自己水深火熱
咁憑咩叫人幫香港？

唔認同呢個集會一回事
咁都可以屈毛屈共狗

Tui

請善用起底功能

自我審查撚收皮啦好嗎？就只因為加泰追求獨立，所以要完全劃清界線，連人權自由警暴都唔講得？
都唔知上面有幾多係真心膠有幾多係分化撚。

地你老母，你邊撚個呀？

係，得罪歐美，就唔好搞

我地唔撚輸得呀，明唔明

我都係運用我既自由去同大家講

有咩騎唔騎劫，支持加泰既咪去呢個集會
唔支持加泰既咪留係屋企
同時唔好叫人stand with hong kong
香港人好食好住 根本唔駛民主都ok
反正有綜援點都餓你唔死

如果個個人都學你咁樣計算
我地早就輸咗
前線有幾多人捐錢捐時間捐前途捐生命
你仲要係度左計右計

我話你聽
啱就去做
睇唔順眼就唔好做
但唔好係度屈毛屈鬼

612有手足衝黑警防線
71有手足衝立法會
都無經過你咁多計算，啱就去做
我勸搞加泰集會的搞手
唔洗理樓主呢類人，綁手綁腳的後果只會係輸到貼地

咁LBJ都可以選擇唔講啦 賺少D咋嘛

又中計撚

咁以後咩都唔好做了
比位人入比人帶風向就唔好喇

陳浩天係鬼，你唔知

尋日發夢遇到兩個巴西妹
佢地對香港示威既comment 係：

So peaceful!
In Brazil they threw bomb

陳浩天當日講得好好，條仆街以小人之心度君子之腹

Agger

推呀
咪撚中伏

一個集會就搞到運動必敗無疑

人地美國佬撐你係因為有利益，撚會因為一件事走去同你割咩更何況香港撐加泰係好有理由，因為大家都係被壓迫，唔覺得國際戰線有損，反而可能幫到我地攞分

其實我咁講係比較怕其他國家元首當我地係trouble maker
好多地方執政者都好怕班市民出黎爭取民權
咁高調支持 難免比人覺得我地有惟恐天下不亂既形象
到時朋友r唔到 隨時樹敵更多

為香港做過啲乜 要 齊上齊落

加泰都係升黑紫荊旗撐我地咋，冇搞過撐港集會
其實大家心入面知道大家互相支持已經好夠
對準政權啦

得乜能嘢罪美國 都話美國唔會理你支唔支持加泰 佢淨係想中共死

on9
咪撚咁自私啦
你唔支持人獨立，都應該支持人地追求自由的心
因為利益唔出聲，你同nba Disney 有咩分別？

你呢一刻選擇唔講、下一刻可能就已經有輿論帶落香港

利申：無意見，但加泰的而且確值得獨立，佢一早有自己語言、文化、生活圈，根本同香港追求獨立無分別

聲援政治犯吸光環唔等於支持人地獨立

？

又係呢類論調
如果人權法係限制我地言論自由
同另外一個金剛箍有咩分別

搞掂自己先
最緊要係自己手足

鬼在邊度

831

PUSH

佢有少少智商問題

認同樓主 個集會其實無必要亦都唔可以搞

樓主似係青城派

啱呀
唔認同還唔認同
屈毛屈狗就無得原諒

所以我咪唔支持羅，理由我上面講左

有咩反駁

唔信法師就係國安
撐加泰就共狗
好擔心遲下疤迷都變popo

其實國與國之間無朋友呢樣嘢
只有利益關係
唔好咁天真得唔得

你條撚屌仔就真係鬼了

反對警暴 反對以言入罪監禁加泰民選議員
有咩問題

其實已經有好多個post 反駁你以上嘅論點 你究竟有冇睇過㗎

IR 入面既realism 就係話interest > all

認同

Block得樓主

冇人講過支持佢地獨立喎支持佢地為自由發聲+行動=同路人,唔好亂扣帽子

tui

就係我地犧牲過，更加唔可以係呢個關頭輸

有咁多主題可以搞，點解係要take risk搞加泰

搞咪搞囉
升級做普世價值喎

上面做乜鳩同類post已經見過幾次
美國幫我地係利益行先，會唔會因為一個集會又唔幫呀
加泰人成支香港旗掛喺自己支旗上面
我地回應翻「反警暴」thanks for your support得唔得呀
成鳩日自我審查好核突

共媒日日話港獨
但眾議院0反對通過法案
完

你動搖到佢地d民眾 咪損害到佢地利益囉
天真
美國議員幫我地除左利益 仲有選票架嘛

完全同意

就好似集會有人舉香港獨立旗唔等於個個都係主張香港獨立

同時係呢個集會可以係支持捍衛人權自由等

一日講得好，唔代表佢唔係鬼

同意呀!!!

你以為美國佬係真心幫你香港人咩，清醒下啦
唔係要攪鳩中共佢理得你香港人比人打撚死啦

咪係，對準政權呀

問題係有班獨立膠同疤狗衝出黎支持加獨

利伸: 支持聲援政治犯吸光環

民主共和兩黨都團結反共 會唔會因為一個集會就唔撚幫香港啊

唔講戰略嘅行動咪即係傻仔
你唔得閒去非洲做義工拯救饑餓兒童？ 梗係搞掂自己先啦

搞一次半次精神上支持姐
你估係賣軍火比加泰咩

你嘅理由係極易被誤解？
我地一早被中共當恐怖份子
你唔係當美國想幫你呀？
人地搞鳩中共咋大佬
連順便幫埋你都無諗過
中共今日肯認衰仔，你香港即刻就會被拋棄
唔好咁on9啦

小碎步
#189404

去珠海退休好唔好？

藍絲支那人點解要扮香港人?

結論：樓主戇鳩，完。

屌你老母，國際關係係每一個人都應該要認識。乜撚野多一事不如小一事呀。

你老母閪，你會唔會叫英德美唔好插手香港呀，戇鳩。

推
大家討論一下

樓主見到又話有人會spin 加獨架啦
屌把口生係人地到
香港人呼吸都話港獨啦
人權自由集會
怕樓主盲, 整大D比你睇
我自己就撐加泰追求自由人權既
怕樓主盲, 整大D比你睇

認同唔熟當地政治真係唔好亂搞

老實講大家不過係互相抽水

你估下如果撐中共可以立即獨立佢地會點？

明明自己仲係輸緊10:0

咁你理得人地點搞
如果係無用，集會就會人數凋零
一係你自己落去集會現場同人理論囉
但唔好係度屈毛屈狗屈鬼
最憎呢類熱狗行徑
就係實事唔做一味衝出黎柒

一起底就知樓主乜料
驚後面嘅人睇漏
再po多次

係

中國係聯合國常任委員
支持香港反修例等於得罪中國

為咗刷美國佬鞋
連支持人地爭取民主嘅自由都放棄埋

你2018年講去珠海退休仲撚鬼

陳浩天係鬼，完

平日你咪又係匿埋喺冷氣房 關你咩事

支持加泰=支持民主

樓主，你用下個腦諗野再帶風啦戇鳩仔。

我地目標係要得罪中國

舉旗ok
集會太over

其實加泰幫左香港啲咩 我唔明

嗰情況好似美國佬見到香港人舉美國旗, 你地就扯曬旗, 但是美國佬真是幫到你啊媽, 加泰幫你條毛毛

班柒頭成日以為人地堂堂大國都同佢地一樣心胸狹窄

我唔得閒去非洲，所以我會捐錢
我唔得閒過加泰，唯有搞下集會
btw，你就算撐加泰，都唔會令到你輸
美國唔係幫緊香港，只係搞緊中共
自私撚

同意

原來要西方幫手就唔可以做自己想做既事,咁同另一個中共有咩分別

條撚樣企圖陷害全香港應該死全家

Exac7ly

係連自己言論自由都放棄埋

等於d咩

理據係咩。一句屌鳩我就完

低調啲 我哋贏咗再幫佢

屌 真係好撚煩
日日有spin風向post，次次都要正視聽
連登唔清醒啲都唔上得

駁我啦樓主
自由人權
你盲既就睇眼科啦
共媒日日話港獨
咁你去唔去遊行?
on9

睇下樓主history
負皮
不推文回覆
上一頁

支持

各自爬山 不割𥱊
同根本無人話撐加泰係代表香港示威者

你駁左我先啦

我依家咪叫你分析下我講既野羅

買定未啊賤種狗，人地話撐加泰又屌人係鬼，唔撐嘅又屌人係鬼

加泰人岀聲撐香港人
咁未岀聲撐返加泰人
又唔係叫你訓身課金幫加泰
禮尚往來下都咁難？

香港人講句97年中共承諾過 "港人治港，高度自治" 都被共媒扣帽子，屈宣揚港獨，甚至DQ參選啦！加泰事件發展到而家就因為公投通過獨立，如果呢一刻香港有人搞個支持加泰人集會，被共媒扭曲成支持加獨集會有幾奇？而且我個人認為以共媒過往手法，好大機會咁做，我係共媒即時起個 "港獨加獨份子聯合宣獨晚會，有xxxx人參加！" 標題新聞玩抹黑都仲得，點解仲要冒呢個險？如果有乜事我肯定做返十次國際文宣都補唔返！

dom咩dom
都無撚戴過

分析完我覺得你無道理
你有你分析
但我強烈譴責你屈毛

我贊成搞加泰集會
聲援嘅，係想自決嘅加泰人
所以我係共狗？

對！！

推 討論

特朗普夠支持一國兩制啦
咁你係咪支持？
On9

人地連句slogan都係聲援你香港,你連講句野都要自我審查

其實無所謂，你要明白得閒理香港個d美國佬，英國佬，都唔會係街市賣菜小販，唔會係做巴士司機，
全部都係 得閒冇嘢做既偽善左膠
最緊要emphasize我地點樣show solidarity

唔係支持獨立
唔係要求獨立
只係支持不同地方既抗爭

唔係支持獨立
唔係要求獨立
只係支持不同地方既抗爭

唔係支持獨立
唔係要求獨立
只係支持不同地方既抗爭

唔係支持獨立
唔係要求獨立
只係支持不同地方既抗爭

大把人會spin去加獨

加泰已經有普選，自由人權。依家想獨立。同香港情況唔同。

不如你研究下先同我講啦

中共未滅就急住港獨
根本就其心可誅

我地要既係應有權利 基本法下普選 除警暴 係應有之義 放諸宇宙有正當性
加泰要獨立 係要戰爭

做返自己 暫時唔建議同撈埋住

我只係想請教下有人喺閒日搞場集會聲援下人地有乜問題？你班人唔join就扣人帽子話人共狗？

開下聲啫，人地未贏都表態
表態真係咁難？
你呢種諗法自私過閪

爭取到五大訴求，釋放義士之後，我話之你捐身家 獻埋條命支持加泰

爭取唔到成香港嘅成功，你去集中營慢慢支持加泰啦

你而家泥菩薩渣，你當你係救世主呀

琴晚同澳洲白人朋友喝酒聊天，我問佢，點解你會支持香港，但不支持加泰?

佢話，香港係因為俾中國欺壓，一步步將本來屬於他們嘅權利和自由剝奪，所以佢哋抗爭係正義的。但西班牙政府並沒有打壓加泰，佢哋純屬自我意識高漲要搞獨立，所以並不值得支持。

Hello弱智仔

唉 香港人真是單純得可愛
你地自己決定參唔參加啦 天佑香港

又唔係叫你以後日日搞加泰集會 一日都唔撚俾 cc台惡到🥺

咪分析緊囉

我地口講民主自由同Stand with Hong Kong
人地又係對抗西班牙打壓，又舉埋黑抽氣扇旗
有手足分析完想撐下佢地啫

你就走去話人鬼

拉
傻鳩

你唔好幻想咁多啦，仲兩地政府老屈你
你香港老幾呀，地圖得嗰一點

佢地有個名叫民意撚

屌，又黎

請善用不推文回覆

明唔明點解要出嚟？？
因為我地加泰人都被剝奪緊人權自由
我地出嚟唔係要支持佢獨立 我地出嚟係要發聲 講比世界聽爭取任何野都好 人權自由都無被剝削既理由

晨早比中共老屈緊啦

答下我加泰頭號獨派人物宜家喺邊度鳩fing fing緊先啦賤種狗

香港人好似仲未意識到，反極權運動係全球性
無一個地方可以獨善其身
要贏就一齊贏

撐加泰同左膠類近

爆玻璃就割
因為利益而唔出聲就割

依個要推

香港人真是太天真啦
加泰舉完香港旗, 就輕鬆引起國際關注
老實講呢啲只是相反利用

真正失焦
唔1明反支共無啦啦關支持加泰獨立乜鳩事

自己睇下馬丁路德金點講
你為左自己既利益反對人地爭取人權
同班藍絲有乜分別？
香港係應該為所有爭取緊人權自同自由既人發聲
驚美國做乜尻？反共已經係大勢所趨
因為佢抵觸到美國人民既價值觀 而唔係美國政府
你估度度都好似中國咁 人民既聲音就唔係聲音？

我一撚定唔會去,五毛無所不用其極想玩撚死我地國際戰線
由鼓吹獅鳥裝修呢類高危行動
搞清真寺,玩炸彈,撐加泰...全撚部都靠害

正正就係你呢種自私撚
香港先會變到而家咁
仲黑白是良知喎

咪笑我地CC台國際關係師，美國為咗反加獨，會放棄香港呢張牌唔打中国架

失焦呢
係咪戇鳩

其實有幾多人知道加泰為何要獨立？獨立撚係咪逢獨立就要聲援

可以支持 但集會暫時唔洗住

獅鳥裝修都割 你就真係三毛分化撚喇

你用下個腦諗法 究竟美國佬係有心幫我地 定係當我地棋先啦 你驚得失美國佬？你係應該驚中美突然交好呀

自撚私 望你班自私撚以後唔好求人哋國家民眾支持
如果美國人都係你哋班自私撚心態 到時人權法你估過到?

on撚9乜撚都話影響美國睇法
之前裝修又話唔好
勇武又話要休息
有冇影響美國睇法呀？睇過？

驚個集會仔會搞到人權法就唔止單純，係on9

支持加泰反警暴 支持釋放政治犯
加獨唔撚提咪得

依家係你班柒頭叫人自我審查呀

拉
連埋隔離個post
最新風向係就「獨立」呢樣野分化緊我地

你個腦容量有幾多 一次集會就會唔記得依幾個月發生嘅嘢？

睇唔明你邏輯
支持人地想做既然事=人地唔會支持我地=歐美唔會支持我地？
大家追求訴求唔同但係做既都係追求更加好既未來
互相支持點解有問題？

先要話, 唔好一黎就話人共狗
呢種風氣同亂捉鬼一樣

我覺得最多小型搞/舉旗only, 無必要大搞
唔使好似815 101 1020咁吹勁風叫人參加
始終香港依家都自身難保, 只好係有限能力下表態發聲
但要主張唔係介入獨立/革命, 因為我地無資格去推翻外國政權
人地支持香港都唔係叫香港獨立
要清楚個主題, 係反警暴, 反政暴, connect返香港既警暴同暴政

相信反警暴同暴政, 反過份武力, 唔會令西方國家同歐盟反感.

btw, 少上連登, 咁多"拉" 係咩meaning？

要搞清楚無論點都如我哋活動無關
唔好link埋一齊

所以你睇下上面班傻鳩見人地扯旗，即刻出曬汁 呢班真心傻㗎

失焦關腦容量咩事？

咁我問你你去撐人係真心為左佢地可以獨立咩？
定係其實只係想係國際r fd
如果你本身動機就係出於政治考慮 咁不如咪搞好過

佢地會話俾到中国口實說服到美國佬唔支持香港架，屌你老味美國佬幫我地係睇我地有幾反中而唔係撐邊個啊，班賤種狗永遠唔會搞清楚

大把議題可以搞
新疆又好警暴又好中共港共都好
點解要搞個風險極大既加泰？
我地承受唔到輸既後果阿

支持你去 記得去

所以我哋個集會po已經開喺波台 冇期望過cc台班奶西能會嚟

連登看世界

咪係
我地玩開冇大台嘅，有咩事咪話個人意見
有人想做大台嘅咪收佢皮

如果個世界交比realist 去安排嘅話，個world order晨早散撚左，雖然今日已經散散地

利申 支持加泰獨立並唔會影響美國同德國觀感，離開中國式政治啦

Ok 你繼續留返係屋企嘆冷氣啦

推 大家再三思下

各有各做 人哋都有聲援我們

奸計識穿了

個個都咁諗 香港嘅運動早就玩完

清真寺係警畜搞，並唔係義士搞既，不過我同意近月有d裝修做多左，好似東亞銀行咁，集中360同美心集團咪算囉，戰線開太多好易出錯。

人地唔係呢幾日先忽然撐香港架賤種狗

一撚定會去，show俾你班on9睇，就算大大隻字寫埋撐加獨，美國都唔撚會理你

再講多次

美國佬幫你係利益
明未？

你想人幫你，麻煩認撚清楚自己揸撚住人地春袋邊度

撐加泰人都會整嬲美國？
痴線
有利益關係，點會因爲一個集會就唔再幫你

拉

愈多人拉（=推嘅相反=不推文）篇文就愈難上熱門

根本成班見低能仔舉支黑旗就扯行哂旗。
以後咪撚笑鳩支那人拎住支那旗上哂身，咪9屌7個政府燒支支那旗又重判，根本同支那仔一樣心態，有面覺得威就上哂腦

分清楚，美國無幫過香港
佢只係搞鳩中共

每個人有自己支持同所信
加油啦 希望冇後果啦

無必要集會 自己都未搞掂理人地做咩
比外國見到實知你班友虛偽啦當人地傻既咩

搞集會班人有無諗過係幫中共同馬德里政府connect

根本成班低能仔見人地舉支黑旗就扯行哂旗。
以後咪撚笑鳩支那人拎住支那旗上哂身，咪9屌7個政府燒支支那旗又重判，根本同支那仔一樣心態，有面覺得威就上哂腦

可以有咩後果
高人指點下天下啦

我緊是知 唔會理我地啦
扮盲第一次知咩
國會都唔撚提裝修啦

人地舉一面旗我地就要集會支持
咁將自己既政治籌碼押上台 真心咩

係 其實我都有D驚 美國會因為一次集會 而唔搞中共

的確 係佢地眼中world order 係垃圾 香港人最鐘意既美國好多外交政策都係用依個ideology

點算，我都好驚

咁你問下所羅門？

如果西班牙夠膽CONNECT支共, 唔好話打仗
經濟戰美帝第一個玩殘佢

冇得奶西 點算

本身都fd開 西班牙將台灣人引渡去支那

係囉，我地一撐加泰，美國就會同中国傾好貿易戰deal架喇，啱唔啱呀賤種狗

1. 我唔反對加泰人爭取佢哋想要嘅嘢
2. 我係想香港人關心返自己地頭嘅事
3. 你想做咩咪做咩，我有阻止你咩
4. 唔參與加泰就自私，你唔返大陸去大安門爭取民主，去北韓解放人民，去印度支持男女平等，咁你係咪自私撚

我只係想知why not？引用另外一個post位巴打所講，冇太台嘅好處就係乜都有得嘗試有得試水溫，反應好大家一齊做，反應唔好就賴落係一小部分人度

有捐失支持都唔得啦下話

幾多手足犧牲左

Push

我哋幾時有用過加泰？ 無用何有Dom feel呢？

你捐錢去非洲？
Receipt plz

咪係羅，所以我話成班共狗

個集會星期四呀，依家有乜嘢係十萬火急要喺嗰日搞呀？

你又知我哋唔理解？

唔夠五毛惡

好 柒左就要認
但是可唔可以唔好屈做狗

所羅門夠話唔好裝修啦
結果未就係眾議全票過
美國早就想搞中共
你呢隻棋咩狀態都好都影響唔到你擺係咩位

咪係，手足夠清醒

而且極易比人spin

啱

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere
更何況加泰人係受到同我哋差唔多嘅迫害
都係俾中央政府控制嘅黑警不合理嘅鎮壓
反對派領袖受過長嘅政治監

策略上唔講加泰獨立都好 係咪支持當地嘅公民權利係咪要whatsapp通知你

事實上世界上好多人支持我哋都要付上俾中共報復嘅代價
點解你又為怕失去部份歐洲人支持嘅風險自我審查?
我哋為加泰人發聲 更加彰顯到我哋共同所擁抱嘅價值

我唔明DOM乜撚野

西班牙係民主國家 但結果都係有警暴問題 我地應該支持加泰freedom of expression and protest同反暴力鎮壓 但唔係直接支持加泰獨立

唔同意又屈人五毛

你就是高人啦 自問就沒認過是高人啦

condm

咪係，成班好似岩岩訓醒

hi 我係共狗

咁你講得岀會有咩後果未

咪係，時機呀各位

唔好逼個弱智仔啦

其實我就唔撚驚嘅

禮尙往來都要對等，唔需要集會

冇帶過又何來condom
人地遊行舉旗支持我地 我地遊行都有舉旗支持返
會唔會到時我地先變condom

同意 我都覺得冇需要表態 我地嘅五大訴求同獨立係兩回事黎 真係要玩到獨立再connect都未遲

喺波台開膠po係咪又要問過你批准呀

問題係呢個加泰主題極易比人spin呀

佢地開法術post就得

在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊

完

中共仲屈我地係恐怖份子添

你喺冷氣房 梗係唔使驚啦

你唔撐冇問題 但唔該以後唔好再講咩黑白是良知就得 冇利益？不了 好撚肉酸呀大佬

係呀 而家香港人做咩都俾人spin
咁係咪咩都唔做啊？

yes
字眼好重要

咁咪係囉 佢係咪都會屈㗎啦

條普伊格乜柒發表過公開講話撐喎師兄

痴撚線 為咗利益原則都冇埋

支持盟友就會押上政治籌碼唔講我仲以為你要衝美國大使館 拆撚左人地個地方

無你咁撚無恥 要人支持就stand with hk
其他地方出事就又呢又路

獨字都冇提過

高人指點下天下啦
最叻就是你地啊

火魔又spin到
裝修又spin到
阻路又spin到
建議念力抗爭

你仲未講得岀有咩後果

我懷疑佢係嗰啲中計撚
返屋企瞓覺就一定冇事
我建議佢返屋企瞓覺

無錯

唔知你中計定係鬼，淨係覺得如果呢件事唔支持，你自己有咩名目要五大訴求？我地4個月爭取既係自治。我地輸出國際既係革命方式，而家當人地係dom?

成日都用國際點點點，國際點點點黎唔做一d要做既野，裝修又係咁，而家又係咁。人地西方國家有民主，有獨立公投，你地居然話我地支持佢會搞到歐洲杯我地？Where is the logic?

係我角度 西班牙係最嘔心嘅歐盟國家。成日想搞直布羅陀，又攞加泰資源分比啲窮嘅地區。根本就係歐洲版嘅支那唔係話民主國家就係好

個集會陳浩天搞？

睇上面班覺得自己啱曬
美帝睇唔撚割
人地唔去就屌on9仔
支持佢地照去都屌似波台撚

有人喺遊行舉埋港獨旗 建議樓主下次帶頭私了佢

收皮啦，人地聲援你就得，你聲援人就怕哩樣怕果樣
對自己無利益既野就唔支持，同D人為錢支持中國有咩分別？

支持佢地有民主有自由又唔得？

唔好逼佢啦 屌同路人就最叻 你要指點埋佢㗎

唔撐都算，跟手又打晒飛機話自己輸出革命

恥與為伍

企出去示威係良知驅使 你咁樣我地成功之後咪第二個共產黨

香港太多左膠，要光環多過要贏
根本無諗過所做既野會增加定減少勝算

返屋企訓？
咁你就中計，知唔知咁會搞到失幾多民意？外國輿論點算？照咁落去人權法過唔到架啦，俾啲時間共和黨做嘢

下？自己有事就周圍搵人支持
人地有事就關我撚事
香港人

天滅中共 全黨死清光

後果咪失去美國佬支持囉

屌佢地啦，成班唔想奶共就走去奶美

屌你老味 拉

Sor 囉

樓主講到咁撚唔會意我哋搞集會 一係你到時攞唔攞刀過嚟斬我哋 一邊大嗌反對獨立 加泰狗落地獄 一定好得美國支持

口頭支持就夠
搞集會真係做多左

波台撚

香港人咁自我中心既，自己周圍搵人撐，到人地有事就話贏左先算
人地咪都未搞掂自己就出黎撐（包括主席）

贏左，我理撚得你飛埋去加泰獻身。點會係共產黨

咪係，政治現實呀各位，腳踏實地啦

咁易就可以令美國唔幫香港 我係中共就叫齊班同鄉會全體警察搞個加泰集會 香港輸硬了

加泰同香港兩樣嘢，唔好中招
仲有剩係spain既警察有委任證已經好唔同

Cc狗

奶美好過奶共

exactly

你同LBJ有乜分別😂😂平時就懶係人權鬥士
一關乎到自己利益就不了不了

自己未搞掂走去聲援人真係on9，仲要聲援幫緊自己既敵人

諗唔通去唔去

遊行舉旗 可能比較合理

奴才先會日諗夜諗點先唔會令主子唔開心，而呢啲人就日撚日喺度嗌fight for freedom，笑死唔笑死

所以話你唔明，佢地已經有自由民主

佢地要真獨立呀，大家爭取既野唔同。

見到一定鶳

個集會係咪冇申請不反對

我屌你老母
只要一個人追求自由 民主 公義
佢就係手足
冇一個自由鬥士係condom
因為政治環境而彈出彈入同民建聯有乜撚野分別

Ok

我本身有身去宣明會無國界,recently我即刻cut曬,攞啲錢嚟捐畀香港嘅年青人,好正常啦
唔通咁又叫自私咩

佢地有自由民主
公投唔撚認喎ching

打完中國佢就唔理你㗎啦
popo都識冷處理當冇事，你撐加泰美國佬就會好難做？

係，你話支持全球民主自由人權，反警暴，我一定支持

點撚解剩係focus加泰

老土個句，大家追求嘅都喺自主同自由，就算唔connect都唔應該吹風抵制加泰！咁同LBJ有咩分別？

樓主話會就會啦

結果未又係奶
咁就唔好話自己fight for freedom啦

公投完俾人鎮壓，仲要拉哂班搞手喎
唔通樓主你慣咗中國式民主？

屌你啦 政治現實
現實共產黨有鎗有炮
咁你係唔係唔出黎遊行？
自私撚

題外話 樂施會都有唔少醜聞
又貪污又性污聞
Ching 睇緊啲好

日撚日叫人stand with Hongkong
人地有事就割蓆
樓主你死全家啦

一路以來吹捧嘅應該係加泰人嘅勇氣同埋渴望自由嘅心，譴責嘅係加泰面對警察暴力

文宣要分得清楚，支持加泰人唔代表支持加泰獨立

我諗去到今日大家行動都唔會完全信連登，各位醒目仔女有腦自己諗
拿不嬲都喺baby kingdom香討睇行動資訊嘅

你搞過另一個focus落其他國家到囉

問題係我地依家自身難保

搞掂左自己，過左人權法案先啦，好無。

時機問題呀！

Lbj 屌你老母為左利益出賣良知
暴雪 屌你老母為左利益奶共

加泰集會：冇利益 不了啦

咁你知唔知？

我覺得要聲援加泰手足
大家都係受壓迫，仲要思前想後睇下幫人地有無著數

同埋可以大範圍支持全球，唔一定只focus加泰

咪叫你搞過另外一個囉

盲撚咗？

最多遍地開花個陣揮埋佢支旗算啦
自己都未搞掂，為左人地搞個會唔係咁好

g持樓主星期四舉西班牙旗去踩場

依家我地stand都未stand到，仲係河到掙扎緊

點stand with呀

你個腦淨係Focus到一樣嘢 金魚嚟？ 又唔係叫你日日搞

個公投係加泰自己搞，而未投票前歐盟同美國已經表明唔支持，亦唔會承認公投結果。

而家係香港帶領緊全世界嘅反極權思潮

人地加泰都冇話怕時機而唔撐香港啦
我地香港輸出完革命竟然自我審查

要爭取西班牙支持嘛，我相信樓豬會咁做

係咪極端化他人言論就代表有道理？

好撚小學雞呀

係啊 呢個世界係講利益
你冇益 邊個幫你？

但你係咪冇留意香港呢班班後生仔女出後示威 係人情味多過講利益？

講利益 美國為左對付支共 放棄香港既概率並唔高

呢場革命行到今日就係因為我地覺得岩 就去做，計算咁多做咩呢？

香港人：stand with hongkong! Fight for freedom!
加泰人：香港人！一齊努力爭取自由！
香港人：死撚開啦關我撚事

唔好當人ON9啦
依家全世界咁多示威
係都要支持呢個獨立運動
自己弱智唔好當其他人弱智

咁你點解要極端化人地係鬼

點解一定要咁快做呀屌你，時機呀

但當你cut錢係為咗自己吃喝玩樂呢？
你唔撐，係為咗香港嘅利益，驚美國唔撐你
先唔講佢根本理鳩你
你講得岀自己都未搞掂呢句
你已經無資格講fight for freedom

突發！我地就嚟輸！中共已掌握搞散呢場運動嘅一粒核彈！！！

Like Lebron James, we welcome the NBA type censors into our homes and into our hearts. We too love benefits more than freedom of speech. Spanish police doesn't look just like Hong Kong popo at all. We good now air con strategist?

人地舉支旗 講幾句香港加油就覺得係自己人
我只會係言論上表示欣賞同多謝 算係同路人
但未必close到要搞集會支持
如果用佢地個諗法 大6都有人支持我地 我地係咪要搞解放中國人民集會
唔係話唔得 但要睇主次先後

咪係，大範圍支持全球人權，我一定支持

弱智仔都識睇新聞嘅咩？

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

我知，捐埋呢期諗住轉奧比斯

唔係好唔好嘅問題 係觀感嘅問題
如果我地話支持加泰嘅人權自由 選擇嘅自由 咁國際上冇人可以插到我地

但如果我地話支持加泰獨立 咁會有人借題發揮

不如你睇下個文宣先啦
邊到有支持獨立啊
美國支持香港，會唔會支持埋香港藍c？
on9

鍾意去咪去囉
乜嘢叫兄弟爬山

邊有極端 你依頭先話私了

呢個集會明顯5毛攪出來
加泰依家係有雙普選 =>普選議員同市長.

依家加泰明言要求獨立.
依加有人將加泰=香港攪集會,
五毛就可以話你地明支持港獨(加泰=香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.

集會支持佢地對抗極權都話close嘅話，咁咪好多國家都視香港係同路人？

btw 解放中國人民集會泛民年年都有搞

周豎峰同劉𩓙匡都俾你屈到係五毛係鬼

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

係
香港人呢三個字會被人spin做港獨
建議樓主叫自己做中國人

鶳就係極端

剛好而已

周豎峰變咗五毛

香港人加油係港獨口號

自身難保llmh咩
上個月話火魔法，裝修會搞到人權法過唔到
結果呢
根本美國宜家已經識得點樣撚中共
洗撚你班冷氣多口

咁我嗰段嘢有幾極端啊

又係你個反美弱智仔，又入黎帶風向呀？

珠海人

祝樓主一家生生世世做奴隸 可以奶哂全球各國高牆 食屎啦你

又係劉穎匡條柒頭搞

玩完了。

中性啲唔係有問題嘅，只係唔好拒絕支持加泰就得

劉穎框都柒頭
建議樓主搞返個

國際關係都會有私怨嘅

不過唔係一個集會就做到嘅嘢囉

你個弱智仔，講下波笑美國廢都叫反美，咁笑鳩英撚又係咪反英啊？你老母生埋你呢啲弱智出嚟我係佢自殺好撚過

膠po都睇唔出仲笑人弱智

我地唔係大愛左膠
我地只係泥菩薩。。。

個個都利益行先 見利忘義
以後仲有邊個做前線 做曬冷氣軍師算啦

樓主一係唔搞，一搞就去珠海搞

cap埋圖俾佢佢都睇唔明，智力有冇20

一年前話諗住去珠海退休，仲要無去到都比你屌

個時有撚送中呀，我神仙預知未來呀

收皮啦 乜撚都話係鬼

算俾多咗

唔好叫啊
如果唔係樓主又話你被人spin架啦
你知樓主係大曬架啦
有佢講冇人講架嘛
樓主又贏

國際間私怨得兩種，宗教，同亞洲vs日本
除非你同我講中東啲石油得罪美國

劉穎匡，你問下佢上次做咩特登數少咁多人報細數。

唔可以得罪美國爸爸
加上歐洲戰線岩岩先開打，加泰會複雜化件事

你去珠海同送中有咩分別呀

你唔係以為樓主有出過嚟㗎嘛

我幫樓主回：「咁點解要搞集會撐」

光復香港 時代革命 由港獨領袖 梁天琦提倡
記得唔好講

又黎極端化對方立場既小學雞

香港人搞個撐加泰集會令美國停止反共戰略

答多句，搞嘅一定係鬼

推，同意

唔搞集會撐唔通好似樓主咁係屋企用念力撐咩

香港人顧點好自己場仗先啦

咪係
仲要次次都有人舉住支香港獨立嘅旗
美國佬咁反港獨，呢場運動佢地一定唔撐

你小心啊
好容易被對家spin做港獨
因為你打繁體字

pish

七月個陣咪有傻鳩講囉
話講光復香港 時代革命 會比人入呀嘛
而家咪又係縮晒入老母個西到

個時未睇得清，有送中事就睇得清哂

*比位人入

其實呢個選擇係道德vs利益
不過只要低調啲唔好正面衝突應該無問題

都係個句，你認為鶳係極端

收聲啦
一陣樓主就話你被人spin港獨
運動完架啦

火魔，中計了

拉

呢啲冚家富貴分化撚想手足停國際戰線

阿SIR 咁早呀
有本事出去同前線講
差佬你又唔鬧
一定係鬼做嘅
收嗲啦

我唔理，總之你一撐加泰美國就唔打中国啦

香港人顧掂自己供緊嗰層樓先啦
香港人顧掂自己份工先啦
香港人顧掂自己屋企先啦

Fight for Freedom? 要返工，不了

分析有理

唔係我講，拎黎指責我係咪on9

咁樓上段嘢又有幾極端啊

每次去到依度又唔答我

鶳了舉港獨旗既人都講得出 你含撚啦我屌你老母

珠海人睇唔明繁體？

你打翻簡體字啦
一陣樓主就話我地被人spin港獨架啦

最撚憎呢d
有咩唔認同唔岩聽就話係鬼 係五毛

你班仆街拆鐵搞到我返唔到工

你而家個立論咪一樣囉：
加泰好多人撐獨立 會比人入

縮骨就縮骨 自撚私就自撚私啦 好似樓豬咁大大方方認咗佢咪算 係要諗咁多藉口出嚟

你支持去呢個加泰集會？

Sorry你唔配有民主

24號個加泰集會堅定流
台灣新疆果啲我地都冇搞過

大家訴求吾同 互相支持姐

加泰歷史我唔識
但如果情況真係咁，你地去爭取屬於自己既自由都係理所當然

利申：我今晚會返去睇下加泰既歷史

點解香港人撐加泰美國佬就棄咗香港呢張打中国嘅大dee佢地都答唔到啦

我唔記得不推文回覆 sor 補翻個先

樓主珠海人

睇下好，睇完就知我地同佢係兩兄弟

支持搞台灣新疆

你有興趣可以搞 香港有言論同集會自由

西班牙喺歐盟入面，個名其實臭晒，佢經濟最好嘅2個地方巴斯克同加泰隆尼亞都有獨立嘅諗法，因為西班牙當佢地係提款機咁，你估歐盟內部唔知咩?

唔出手嘅原因，係仲有更重要嘅野要做就係英國脫歐，此其一。

第2，係唔知點出手，因為出手有機會出現骨牌效應，呢個同歐盟嘅內部問題有關。

呢2點係呢幾日自己歸納出嚟嘅原因，可能有錯。

阿sir 唔洗查案咩 開工上連登咁正

講撚到唔關自己事咁
根本係外國眼中香港同加泰一樣 係爭取民主公義
人哋出面鳩得閒研究你一國兩制定港獨咩

但係樓主出到聲會私了出席人士

係 不過喺cc台好似冇

搞新疆集會係咪又支持新疆獨立

歐美反加泰

極端化喎，唔明

問你拎貼士等於打劫你。呢d叫極端化

點解用不推文
樓主!
佢反對你
唔該spin佢做港獨

推啊

兄弟爬山 各自努力啦

唔搞得，容乜易俾人spin去台獨，彊獨
呢兩個獨連UN都唔認，仲大過歐盟

係 國際戰線又要輸了

阿sir樓豬 唔洗查案咩 開工上連登咁正

？？？？

支持搞台灣，新疆

加獨頭號人物宜家喺邊度

一堆五毛負評

唔記得打樓豬

台獨彊獨成個UN都唔撐，點睇

認同樓主
唔係邊個話支持我哋我哋都支持返佢㗎
個邏輯唔係咁

你P牌喎，講岩左抺黑我

一定係非洲

咪係，

on9 你抗爭係為咗奶美國袋底 定係要自由民主呀
加泰人一樣係爭取緊佢哋嘅民主自由
點解唔支持

邊有唔撐新疆人權法未聽過？

咁你憑咩叫人stand with HK

真

咁香港人權法未撐港獨
自己spin自己

字就冇
不過支旗係象徵加泰獨立

(有錯請指正)

blizzard/nba/vans/apple........: 我地要賺人民幣，無計

補充:
歐美會唔會主動出手係睇民眾點睇，然後議員，最後總統(除非有政治目的，例如對抗中共)

去番第一樓，我打左理由

【01周報社論】加泰獨立演成鬧劇 香港政治人物須反思

加泰枝旗咋喎

關注係黑警濫補濫暴
政治獄既層面上
絕不提統獨問題就可以
但呢方面要靠文宣做足

人人都利益行先 邊撚個撐香港
個個擦習大鞋 賺錢算啦

係，根住成班話唔係支持佢獨立，係支持民主自由

連登同01 connect左

01

睇嚟中共好驚香港、加泰，甚至係同台灣、東突厥斯坦、圖博連成一線

咁支持香港嘅西班人 你點睇

咪理加泰

加泰羅尼亞公營電台(Catalunya Radio)的記者Geni Lozano:

美國國務院已在10月16日回應加泰示威, 再次聲言支持強大和統一的西班牙, 又指加泰示威是西班牙內政, 希望各方保持冷靜, 在西班牙的法律框架內解決問題.

美國都唔支持喎
咁搞法即係想人權法案過唔到啦

你係咪唔知咩叫universal values?

啲公投搞手俾人拉晒又唔計？

學鳩達講句：加泰只係一個幫過我嘅契弟

咁支持香港嘅加泰人你點睇？

咁西班牙人有咩要我撐

巴塞件衫都係藍黃紅 成支旗咁 屌你老母
又唔見西班牙封撚咗巴塞隆拿
去查案啦 傻撚 係到分化

我講到口水乾，成班五毛吹風好危險。

仲配講Fight for freedom 咩？

加泰有兩枝旗
無星係普通加泰旗，有星係獨立旗

美國都唔支持喎
咁搞法即係想人權法案過唔到啦?

口講

香港獨立未呀

未姐係無事啦

香港入面有組織支持加泰會令到美國放棄一條可以打擊最大敵人嘅中國嘅法案

你呢啲賤種狗屌極都仲有。係咪香港人撐加泰，美國人就棄香港呢張打中国嘅大dee呀on9仔

要講幾多次先明
人權法係為咗搞支共
唔係幫香港

支持差佬射死班加泰人

唔係唔計，時辰未到呀

佢地係，所以我先話佢地係共狗

唔洗驚歐盟會因為香港人撐加泰而離棄港人
諗下加泰前主席而家喺邊度流亡？
而家表面上開口撐西班牙，只係唔想得失呢位盟友
西班牙有無聲援過香港？無丫嘛，怕條毛咩

我無野講

【01周報社論】加泰獨立演成鬧劇 香港政治人物須反思

咁事實係幫到香港丫ma

人權法案其中一個目的係制衡中共，所以過唔過係睇佢地點睇中共嘅威脅(已經睇到啦，NBA)

最重要係 根本自己屋企都未搞掂

Hk01

我冇睇錯,港豬真係自私自利,好話唔好聽,羸左之後,我肯撚定你地撚樣港豬當新疆西藏Condom,你班畜生根本唔配民主.

你提個兩個例子都係俄羅斯搞出黎,同加泰根本唔撚同.

民主
得西班牙政府想食住加泰咋喎ching
呢啲擁抱極權嘅人
學返你，唔係邊個撐我地都要撐返

咁你解釋到美國點因為香港撐唔撐加泰而決定幫唔幫香港未

引大公報啦

咁講法 區旗都係獨立啦
屌你老母 人地巴塞隆拿足球隊用左幾十年
成年衫就係代表加泰 咁封唔封？

呀sir 你又知大公報有ge

起碼贏左先，你話我自私偽善都係咁話

唔贏講咩都哂氣，點對得咁多位手足。

點樣唔撚過，解釋到未啊on9仔等咗成個星期都冇國際關係師教我呢個因果點得出嚟

其中一個結果係幫到香港
但美國無諗過幫香港

你真係覺得一個集會就會令美國唔搞鳩中共？

唔好將國際關係諗得咁簡單
有返少少sense有咩講得有咩唔講得
"反警暴" ok嘅
但"支持加泰獨立"完全就係另一個命題
睇返歷史你就明
埋錯堆可以好大鑊

如果你嘅邏輯係
人哋支持我 我就要支持佢
係非常危險嘅諗法
你連支持你嗰個係咩人
本身做開咩都唔知

笑死
又係陳雲根班on9信徒
唔好得罪特朗普
陳雲同佢傾好左用唔支持加獨換通過人權法
老師又中啦

支那01吹風者 唔洗擔心
請相信大家
你睇下最近集會 遊行都有舉加泰旗
大家都明爭取民主公義 係不分國界
喺外國眼中根本唔care
煲到話割席嗰啲真係on9

參議員好多奶歐洲利益，

一唔覺意參議院唔夠2/3通過

特朗普唔撚簽你就仆街。

美國推人權法最根本嘅原因就係用黎對付中共，點會因為香港人支持加泰而改變？諗到人地啲政治咁兒戲

明明好多國家都有人支持香港，點解淨係搞加泰集會？日本G20第一個開口，大馬奶共但有人夠膽搞撐港集會……除咗撐獨立之外睇唔到加泰有咩特別可以同英美一樣值得搞集會

睇返你一開始quote個個id先我9up兩句only，最頂句野唔係我講

又等人權法，等完人權法又等立會
永續抗爭

美國唔係因為幫香港而搞中国，而係因為要搞中国先順便幫香港，咁都唔撚明，仲日撚日講埋呢啲美國會嫌張大dee唔啱佢心水就棄牌

但唔撚洗搞集會嫁屌

小碎步
#189404

共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

去珠海退休好唔好？

藍絲支那人點解要扮香港人?

咪撚扮大義凜然
民主自由 哈
講就講到香港係世界反極權 爭取自由最前線

咪係，要搞就大搞全球

樓主會繼續扮睇唔到

你就真係港狗啦 又要人地支持 又唔支持人地 憑咩覺得你班香港人特別高貴

美國首都轉咗嚟香港

唔講仲以為啲參議員係歐洲人選出嚟呀on9仔

可唔可以分析下點解會過唔到?

美國民眾醒晒
國會同總統一致決定制裁中國，由凍結同新彊有關嘅官員之中睇到(只不過似係用溫水煮蛙嘅方式嚟做，慢慢嚟)

搞鳩中共，講到關埋歐洲事
你驚中共傾掂數好過啦

一年前問去珠海退休好唔好都屌

個時有送中未我神仙呀屌你

你唔join嘅可以冷處理
各有各做

係,好彩你提我,連登跟本追唔上示威者民意,成日見到連登講唔好嘅,前線都做足哂

sor 9，自膠

唔止謝sir，連er er er sir都……

老麥到依家唔訂參議院審人權法個日程，你知唔知點解

不如你呢個國際關係師教下我呢個佢地17年公投前就開始留意加泰嘅人真實情況係點啦

隻大dee巢咗
唔用了

屌 你知唔知自己講咩
嗌咩stand with hong kong fight for freedom
唔覺得羞恥㗎咩

你對準搞鳩中共我支持呀

你搞加泰做乜鳩

唔覺。

因為佢奶共
佢老婆係支
不過fbi拍咗佢門
你可以放心了

stand for HK

西班牙差佬=/=西班牙人
正如你唔會覺得香港班popo=香港人一樣
呢個我又唔明你係咩邏輯

警暴就梗係要反
但獨立係另一個命題
大家唔好聽到獨立就濕晒
凡事都有agenda 有時機

撐加泰反警暴

放咩心，信唔信佢拖到下個月都仲得

同意 企錯邊可能會拖死香港的

我地可以頂到多十年係咁嘛？

9up兩句洗邏輯

g峰一早就講最快都要12月
你jm9

「加泰隆尼亞不是西班牙」、「驅逐佔領勢力」、「自由加泰隆尼亞」。 大家都關心加泰隆尼亞的示威：我問加泰隆尼亞哪裏不自由呢？全民選的自治區政府，遊行示威的自由有法律保障，政府機關不掛國旗只掛省旗和歐盟旗無人嘈，公共醫院醫生如果不用加泰隆尼亞語問你病情可以投訴，公開彈劾任何政治人物都得，拿王室來開玩笑常事，對！就是一件事沒有自由：稅收。收到的稅要歸中央政府再分配。紛說西班牙在偷我們的錢，割席！不！獨立！

有無諗過
國際社會其實無人撐過香港
佢地只係想搞鳩中共咋師兄

咪係，成班on9食人血饅頭仲要犧牲手足利益。

屌你咩
點同區旗呀？都唔係同一樣野
有星個支係獨立旗，同區旗唔同
加泰自治區支旗係咁

巴塞支市旗係咁

自私有乜野問題
三千個手足比人拉咗都未救到出黎
五大訴求一個都未有
兵臨城下，我地係咪做任何野都要小心？

我支持加泰自決（我諗連登無咩人唔支持），但我地應該步步為營
依家自身難保，唔好下下大義澟然講正義，我地唔係美國，無閒情救其他人
香港人集體公開支持加泰我唔知有咩風險後果
支持係應該，但要做既係，先係舉一排加泰旗睇下有無政治反彈，睇國際反應再諗後著

在心中啦，舉下旗上網交流下算啦，太高調唔係好事黎

g峰講12月就係因為有老麥係到，明唔明

港獨旗都有人舉撚咗幾個月
唔通又割咩
遊行集會200萬人 仲要冇大台
入面有200人 甚至20人有另類主張有咩出奇
我地要包容意見 唔係割席
外國政客唔係白痴 呢啲簡單邏輯概率嚟
切忌唔好好似中國人咁
要一個大台加一個總路線
邊個偏離路線少少就批鬥
呢種潔癖諗法真係會害死香港

人權法講左五六年 無人理
係貿易戰先理下

其實加泰人喺佢地集會舉香港旗聲援 我地琴日都有人舉返加泰旗
佢地都未至於搞一晚香港主題集會啦

美國國會淨係為審你一條bill而設？柒少陣啦好冇，你上面啲自相矛盾嘅留言都未回應到啊

咪講咗去個集會 美國唔會放棄搞鳩中國 佢當香係棋渣

無風險
因為香港只係一隻可以搞鳩中共嘅棋
你嘅後著係睇中美想點捉
唔論到你話事

應該咁講：遊戲拎出黎睇下冇問題大家心照，到時有人質疑人數都係成疑有彎轉，如果搞集會專for加泰，一個唔小心數人頭做到十萬出黎就好難兜。

傻仔比人賣撚左都唔知

其實冇巢到，只係加泰張牌對美國人冇著數用唔著就算加泰真係獨立左都唔會點影響到美國嘅利益

佢地覺得啲法案係一個月寫到出嚟

遊行*

死賤種，佢奶邊個都未知就喺度車天車地

老麥拖，係因為佢地有生意係支那
你明唔明

係呀，一係個主題就係for全球人權

到依家都無人講點解剩係focus加泰，鬼到仆街

反警暴絕對可以

據我所知
自治區區旗係咁

獨立旗係咁（有兩款）

無風險係你個人判斷，我無興趣將香港前途壓係你手上
一句講晒，舉一排旗，睇國際反應再諗點做

國際關係大師買你怕

唔訂參議院審人權法個日程係因為香港撐加泰

咁就改標題，反全球警暴，講完

發覺每次講到美國係利用香港搞中國 我哋支唔支持加大根本唔會影響到 都會當睇唔到

Exactly! 中point啊
咁所以你可以諗下
點解國際社會主流唔係支持加泰獨立

語言偽術好重要，開過啦

係因為佢老婆奶共呀on9

但一講到全球 各政府總有唔想提嘅事

只會令到全球政府對香港人只講不做唔幫手

加泰係隻楷磚3
然後成班人講：你撐楷磚3，因住唔用你呢隻dee

會有影響，小影響都係影響

唔通一個國家會喺你未有實然主權時就話支持你獨立？

咁就唔會喎，好撚合理喎普世價值

對抗警暴we connect

咩都試吓 唔割。

學人講香港前途
你覺得美國係全心全意幫緊你？
人地係搞緊中共咋

咁我地撐加泰都唔會影響到架啦

咁就唔應該只focus加泰，可以寫多幾個落去

我覺得佢個建議好喎

點解試都唔試就要集會呢

係唔會有影響，你呢隻dee就算得返個角寫住個2係上面，你永遠都係一隻dee

國際關係始終都係利益行先

講真邊有國家啲popo真係清清白白冇位俾人入

張牌寫著水有毒

好撚悶呀，有冇第二個point，人地利用你代表你可以亂撚咁黎

尋日未成班人舉加泰囉
根本就無人得閒理你撐乜柒

舉埋獨立旗啦 美國放棄搞中國未

我邊句割過?又屈人割蓆?
你呢d極端風向一言堂先係真正分化撚

係
人地利用緊你
你點做會影響到佢

咁做咩要搞加泰集會，對準政權啦

你個point未仲悶，驚個實過到嘅bill過唔到

支持佢地爭取民主自由唔得嘅
唔講獨立邊個知先
一定要講到咁出面？

好撚嘢 頭先又叫人試左先搞 而家又話都試完做咩仲要搞集會

其實我覺得focus 返本地事務，係入面你組隊拎咩旗出嚟都冇人會話你。
因為而家行政上唔係我哋話事，所以搞得支援集會都係要一個畫面俾訊息加泰嘅抗爭者，而唔係好似而家美國咁，以一個實體名義支持。
只要喺下次嘅遊行集會組一個50到100人嘅旗隊已經有相似效果，而係冇任何風險。咁點解一樣收效嘅野要付出多啲風險呢？

因為會影響歐州政府支持度
甚至美國支持度，佢個法案立遲d你都幾十幾百個比人打爆頭啦屌

咁點解一定要寫加泰，當人on9?

做咩要裝修？
做咩要火魔？
做咩要堵路？
做咩要遊行？
做咩要拆鐡？
我建議你對準政權，返屋企訓

試完喇咩，舉多幾日啦

正解。

係啦，吹埋立遲啲
所羅門反裝修
等我抖抖先，又

因為以上都係對準政權。

無羞恥心咪你呢啲恥與為伍

冇人阻你裝修喎，又spkn?

咪講撚左 美國搞中國就會搞 唔會因為集會影響到 成日話有小影響小影響 小你老母咩

咁點解撐加泰唔係？
西班牙同中共一樣喎
一樣唔放權
撐加泰，即係撐香港，都係對準政權

唔贏點對得住手足

羞恥心是什麼東西

無人阻裝修？
你訓咗幾耐
日日都有人吹風休息

你判斷姐，一撚定岩，有風險無收益點解要做

個d on9黎，你自己分析下啦。

我有冇point，讀過大學既一定分析到

咁不如唔好揮美國旗啦，反正人地都係想搞鳩中共
我地坐喺到乜都唔做美國都會做野啦岩唔岩
要直接搞鳩中共點解佢唔用Magnitsky直接制裁大量中共香港官員？
點解要搞大龍鳳去整條香港人權法？
諗清楚自己講緊乜好唔好

手足出嚟
係為咗爭取民主自由
然後你自己係度噤聲

智力正常都會咁諗啦

即係你覺得美國係真心幫香港？

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割

和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

咁你都on9嚟
你個point同佢地一樣
等人權法過咗先

咪係，成日話無影響無影響

日積月累，水滴石穿！

一定要撐加泰示威者，大家只要整理返個logic 就得

撐：
加泰獨派受政治壓迫，同香港情況相近，所以我地一定要支持加泰示威者，反對政治打壓。

中立：
而加泰獨唔獨立就係真·別國內政，我地無需要支持或反對。

支持加泰人民表達意見嘅自由
反對西班牙嘅警暴問題
啲字眼執靚少少未得囉

依家係幫香港爭取

唔係幫加泰

文宣，廣傳

美國唔使要面？
佢要個理由做嘢，送中就係一個好理由
你以為佢見到你揮旗就仆埋嚟幫你做？
人權法未揮旗就已經岀緊
係你班撚樣無留意咋懵撚

撐呀，但一定要係呢家呢個時間搞集會

你叫到班共狗執先啦

佢地實騎劫去獨立到

但係樓主係反
撐加泰就係鬼

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割
仲好支持添
和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

咁直頭要割美國，撐加泰獨立啦，反正美國點都搞中共，香港做乜人權法都係會過

正解，笑撚左，共狗吹d風好撚小學雞

呢個陳述直接無視晒背後所有複雜性
美國咁多層架構，最簡單咁睇都有政府有國會有商界有民眾四大層
各自有唔同考慮唔同利益勾結
「美國係唔係真心幫香港」呢句野既「美國」究竟係指緊邊一層？
香港人各自努力由不同層次去入手
我地呢種平民咪去reddit twitter對民眾入手
眾志之類既組織咪直接去lobby議員同政府
唔同層次重視唔同因素，唔好一句「美國唔係真心幫香港」就當conclude到所有野好唔好

意見唔到=共狗
大家都係手足

民主自由係普世價值
香港未有，加泰都未有
又唔係叫你飛去加泰
又唔係叫你捐錢
淨係叫你集會
你就鬼前鬼後
黑白是良知
私利大過天？

我覺得個logic 應該係游走兩點之間，既可以俾個訊息當地人知道我哋支持，但係國際社會上邊我地大多數人都係中立。

拉
連登仔：黑白是良知

老實講我就咁睇我覺得佢係講得柒啫

國際間無敵人，亦無朋友
國際觀守則第一條

咁美國睇利益定睇面子
眾志HKDA咁努力去遊說議員官員，原來只係為咗大美國既面子？
邏輯嚴謹少少好唔好

on lun 9
歐盟支持你係因為你地支持自由民主
同埋比黑警打
你支唔支持加泰獨立根本冇影響
人地冇要你遵守一個歐盟政策
況且 示威者有獨立意志 唔係一個個體
有唔同意見有乜問題？
咪再係到吹風啦

五毛只識極端化，非黑即白

咁撐加泰會影響到邊層

美國冇香港呢隻棋就搞唔到中共，一定係咁

樓主只係投機主義者

原來淨係睇一飯
推人權法岀嚟就睇面
但人權法通過就睇錢
明未

我覺得可以有好多方式，唔一定要特登整一個俾人數到人頭嘅方式出嚟。頭先都講過，只要佢一反彈有人頭數喺度我哋係冇得兜。你唔會知北約同歐盟國家睇得幾重（或者幾輕）。我覺得係冒緊不必要嘅風險。

美國有好多牌，但香港係dee，又有人權法俾機會佢岀，點解要因為你巢咗就唔要隻dee？

美國撐你係睇你幾反中啊on9仔

正解，所以我建議可以改字眼，例如全球人權自由集會，反警暴等等

你返去我最上面果個reply已經有答案：我唔認為有任何人可以預計到風險，同時我認為利益output唔大，無必要為此直接冒險，可以慢慢黎升級，步步為營

得罪講句，你唔出聲支持加泰人，同出聲支持，兩者有好大分別？你以為自己邊個？
我地出聲支持加泰自決，加泰人受鼓舞，that's it
即係好似如果美國唔玩人權法，美國人出聲支持你，幾大聲都係無撚用
既然利益output咁細風險又未知，最合邏輯既做法就一步一步慢慢黎

我唔認為一般民眾或者商界會有太大反彈但我最驚係其他國家政府

美國根本無撐過我地

正解，不積珪步，何以至千里

咁未係囉，歐盟又搞緊脱歐，西班牙本身都係歐盟仆街仔，美國又唔會反彈，驚乜

最後都係講利益，我都唔認為撐加泰有利益，但撐加泰都唔會有害，所以我選擇撐加泰

唔明有咩問題
明明大家都爭取緊同一樣野

根據你邏輯
就算要用人權法一樣係睇面
只不過係變咗政府睇面，而唔係議會睇面

唔洗理美國撐唔撐，反正點都搞中共

面同錢唔可以睇曬

佢哋所講嘅風險係細到行出街俾車車死一樣 唔出街最冇風險

撐所羅門，抖到人權法過先

咁既然你都唔認為撐加泰有利益，又唔能夠完全估計到風險
咁咪慢慢開始撐起，一步一步黎囉
我都撐架，但我唔會一黎就大大聲先，撐慢啲洗死咩
你入賭場玩新game都唔會即刻就All In

標題叫人做共狗 而家又話大家都係手足

唔岀街都會跌架飛機落嚟架

戇鳩樓主痴撚線，人哋大大聲講支那人嗰時你有冇做返相當程度嘅嘢？話人共狗

啲風險估計到啦，未無囉
係你地成日覺得美國會因為你撐加泰就唔過人權法咋嘛

最緊要係歐美可唔可以spin去「不是加獨」, spin到就無事

原來除咗撐加泰就冇野好做

我意思係有無就香港問題表態？
真係唔明對我地有咩幫助
加泰人出黎係為自己又唔係為香港
我地點當佢地係condom呀...
係搞點解唔搞個「感謝集會」
多謝晒所有Stand with Hong Kong 既盟友
咁咪唔會俾人話支持加泰獨立囉

你同搞手講，睇下班共狗理唔理你

其實由頭到尾都係講緊點照顧面子
依家你又肯承認錢同面睇晒
既然錢既考慮係我地無法控制，我地應該集中諗點處理面既問題
咁咪即係從根本上大家就無分歧
都唔知有乜好嘈

連登就係咁撚樣，一個二個大撚大聲為嘈而嘈，唔撚係搵共識
努力少少去討論搵共識，就知道根本大家個立場都好撚似

美國反對就唔做呀嘛，你話嘅
宣佈由聽日開始唔做犯法嘢

首先要利申：我係支持加泰。

唔係驚唔驚嘅問題，第一係點解要冒一個風險。
第二歐盟成員國同埋北約成員國係必定會支持其他成員國嘅主權完整（至少係未完成事實獨立前會咁做），唔係嘅話佢地簽定呢啲國際條約個基礎就已經不復存在。如果一旦有反彈，最低個後果會係有一個主權去抨擊我哋支持加泰獨立，就算嗰個國家對我哋嘅支持係不變亦可能會引發起我地呢邊嘅群眾同埋當國政府不必要嘅爭執。

我唔明點解你覺得唔會反彈，我覺得始終比到一個確定嘅人數外國政府睇有幾多人支持加泰只會令我哋spin走個反彈個能力係降低左。如果你比到個畫面人，又數唔到入邊有幾多人，佢一旦有反彈你都可以側側膊唔多覺。

都係個句，去同搞手班共狗講，佢地第一句就話你分化撚

我咪講咗，國際關係上風險係無人估到
既然做唔做都無immediate既gain，咁係咪無必要take無謂risk，慢慢升級呀

去珠海退休好唔好？

無撚用嫁。共狗搞手第一句就話你分化

你第一句話人共狗添

上面已經講左幾次

一年前未有送中，我唔係神仙

面早就有啦，送中會影響到民主自由
咁錢方面唔使我講
樓主一嘢就話撐加泰係鬼
就算撐都要連埋其他國家撐，視加泰撐過你如無物

01打手你好

聲援加泰集會 =/ 公開支持加泰獨立
講清楚

負皮都係咁話我絕對認同
你自己都未搞得掂啦你點樣去理人哋呀

你係咪想打不等於

我覆過佢地，比人屌到仆街，完全無理據

所以先會話佢地係共狗，唔係共狗點會咁樣

屌你啦，共狗

我覺得根本上唔需要take risk, 你有其他遊行集會舉下佢哋啲旗同Banner，外國就算有聲出你都可以當冇事發生，因為嗰啲雖然都係同路人亦都唔係我哋絕大多數人嘅共識係要撐獨立，道理就好似搞港獨一樣，就算大多數個心入邊係咁諗架我哋唔會擺上台講㗎嘛。
咁點解要整個集會出嚟比外國知道有幾多人支持呢件事然後擺晒上枱面呢？

佢點屌你

未有送中你已經開始送
仲唔係賤種？

正解，問題係搞手個post你一講就話你分化，屌到仆街

咁又唔好開口埋口就阿sir 共狗
理性討論下姐
我地互屌就岩晒共狗心意
想當年高登都係咁死
開口埋口就屌老母 唉

條撚樣企圖冚害全香港應該死全家

個時未醒，依家醒都唔比

問題係點解會有反彈先
你撐到買軍火，飛埋去加入就話會反彈
而家兩個相同處境嘅地區，so call互相扶持下
歐美理鬼你，你又唔係官方，唔同外國會岀信譴責你民間撐加泰咩

你咪撚理樓主啦，依家我同你討論緊
我同你有討論到咪至少係兩個人有共識囉，好過嘈到永無寧日咁啦

利益控制唔到，面永遠唔嫌少，唔通依家我地就唔舉美國旗？
將來仲有美國大選，Trump Trump高調塞香港食屎咗幾次
我地更需要做既野係整張靚牌比Warren用，將香港變成吸票道德牌

第二句真係笑撚到我仆街
goodest logic

如果你係信奉自由
咁支唔支持加泰都係言論自由既表現
我唔明點解因為驚美國反面而唔去
咁你地同個班為利益奶共滅聲既人有咩分別

Pushhhhhhhh
麻煩各位手足專心為港先
thxxxxxxxxxxx

共狗又黎

無理據狂屌

你唔屌我我會屌你

去個集會都唔俾 又話美國咁就唔會幫香港 有幾醒呀

繼續啦樓主 同你唔同意見既就共狗 咁話鶳舉港獨旗既人係咩

唔係唔講，唔岩時機

你現在聚腳在cctai

55
珠海退休嘅叫人共狗
好有說服力

係，因為會搞衰運動

又共狗嚟 乜能都話共狗 潮文嚟㗎on9

政事台呀on9

見有機會對自己不利就無視公義
咁你唔好屌人奶共匪呢個殺人政權啦

問下等於做左，on99

咩都歐美歐美
你直接移民算啦

咪一撚樣 咪喺成個熱門都就輸 核彈

唔同處境，人哋係獨立運動，我地唔係（最少台面唔係）

搞緊

學你d logic咋
唔岩聽話人共狗

okok唔撚理on9樓主
我明你講乜
旗照舉，美照吹，呢個就梗，大大力支持添

推
獨立思考呀手足！

我都係學搞手既logic

咁恭喜，我地完成到連登幾乎不可能出現既情況：達成共識

正解

當正自己大台咁 收嗲啦屌你老母

你不如直接講下你第一句同搞手講咗啲咩先啦

屌

啲核彈多到可以炸到全人類生cancer

想知自己搵。

歐洲嘢應該聽下世柒講
D人只係買西班牙呢個歐洲支那怕
唔係話真心反加獨

我點搵呀 你當自己明星咩

主要係民間岀口術，外國吹你唔脹，外國咁多撐港集會，支共幾撚惡都無用，鬧都係鬧外國政府煽動

即係為利益而滅聲啦
你同奶共班垃圾係冇分別

累，聽日先

咁你收皮啦

陣營唔同已經係最大分別

日本G20第一個開口講香港，德國夠膽無視中共收政治難民，大馬有人無視馬共搞撐港集會……仲有全世界其他大大小小撐港示威，幾時搞埋集會佢？

我覺得舉下旗就ok

唔撚收呀吹撚漲

咁我哋大家都要執好啲字眼
唔好俾位人入先得㗎

咁你累條撚咩

係，正解。我正係想提出呢樣野

累都唔撚比

你哋搞囉

支持搞，幾時話係只撐加泰
我只係想獨加泰岀嚟撑，得佢係同我地好似

咁咪叫你收皮囉

美國條bill過咗你玩乜都得
家下唔好亂嚟啦

馬後炮到

都係個句，搞手共狗黎

唔會聽你講

都話唔撚收

55唔夠人講
又屈毛屈共狗
小學雞

下下叫人共狗 問你第一句點問人 又話累唔講住

你爬文啦

你cap圖啦
Cap唔出？

唔信你咪試下羅屌

爬文見到好多句都係 正解 我就係想咁講

I agree with u

都話累

加泰唔係一個普通外地勢力
佢地同我地好似
而且一樣打緊極權
你當岀下口術又好，撐下同路人都好，都要等埋發叔？
唔好咁勢利得唔得……

即係cap唔出啦

你只係為緊自己自私既行為而俾藉口自己
而家你要滅聲既人 唔係支持緊暴政
佢地係支持緊另一班追求自由既人
而當你發現人地支持既自由會影響你既利益個時
你會將人地定係對立
奶共班人要滅聲一樣係因為我地追求民主自己既時候會影響佢地利益
所以你只係一個投機既人 你同所有出黎抗爭既人都唔係同一個陣營

認同又唔得，又有錯

累都唔撚俾？

累又等於cap唔出

佢agree with me都唔撚俾？ 你共狗？

收皮，不推文

留名樓主下個po：阻到我搭車岀街，割裝修佬蓆先

咁cap比我睇先啦

問你又有錯又等於共狗

你爬文先啦

所以真係好似另一個post咁講
連登軍師比現實真係行慢左好多步

又割蓆

你慢慢，我知道自己做緊咩，係咩位置。

又屈。幾位呀sir慢慢

寧作飛灰，不作浮塵
見到人權問題喺前面而扮睇唔到，仲有咩資格同人講人權？
方法、方式、策略可以討論
但唔會出賣自己良心

搞集會都係共狗啦

岩，慢慢討論

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割
仲好支持添
和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

算了條傻仔秒完就算

其實唔應該過分聲援非極權國家既內部分裂
好多人睇到好似同香港差唔多就支持支持支持支持
琴日仲大把人印旗舉旗
大家對西班牙同加泰了解又唔多，輕輕帶過咪算
你話新疆西藏呢個時候反了就話聲援到飛天姐

樓主唔係話累嘅咩 仲可以係咁秒回

你已經割埋佢蓆添了

共狗在佢搞呢個集會既方式同回應網民既方式。

西班牙岀曬名歐洲支那………

利申，唔會割席
不過我唔會拎加泰旗遊行

累就唔可以秒回

Pish

正如一早都有人屌點解要拎美國旗遊行咁
自己唔做冇問題 唔明點解會去屌做既人

原來仲有人care共媒講嘢

西班牙其實係極權

唔同，時機唔同，形勢唔同

有冇醬汁？
因為我就咁search歐洲支那出幾個國家名都冇西班牙
西班牙始終係西方民主國家，佢地內部d恩怨情仇除非一路追開好肯定西班牙係仆街，如果唔係我寧願唔提

同意 人地加泰都冇特登搞集會支持香港啦
咪又係舉香港旗支持
其實好正常 大家都未搞得掂自己 邊得閒幫對方
冇話邊個當邊個condom

佢五毛黎，唔會識答你

永遠都唔啱時機
過咗個bill
又要等贏
贏咗又要返工
以後都唔使理同路人了

正解

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割
仲好支持添
和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

冇野係永遠

可以將focus擺喺支持人權而唔係獨立
龍門可以點搬都得
但唔可以話件事係錯

搞手唔會理你

共狗黎

「佢哋」係大台？你不滿嘅你搞其他聲援都得㗎，庫爾德、智利等等
人哋搞加泰因為人哋跟開加泰啲料感同身受，你有咁深劇體會嘅你都搞得㗎
Twitter文宣手足都一路有撐印尼同厄瓜多爾示威，你又有冇怕得罪國際？厄瓜多爾示威起因都係因為IMF要佢cut燃油補貼咋

你意見唔同嘅可以另起爐灶，手足點諗佢哋自己會用腳投票，但你冇得叫人收皮唔准搞，一係你自己當日落去踩場啦下

我覺得顧掂自己先囉

咁唔通等聖誕咩，宜家加泰有示威就梗係宜家搞架啦。

支持佢地爭取應有權益，自由民主乜乜乜，應唔應該獨立就咪表態。

我不嬲都話要搞就全球反警暴，支持自由民主

我用緊口投票。初初都諗住傾下，搞手話我分化撚

同埋唔只係加泰

其實再爭論都冇意思
出席人數會表明到一切 如果真係唔係主流意見
自然會冇乜人參與 咁到時都唔會有咩大影響

你講咁耐有圖未

都係，所以我保持提出我既意見

佛朗哥就歷史傷痕，自己google
近期呢，就係對自己兩個經濟大區呀吱呀咗，總之同支共一撚樣
等波台巴答你
我都唔係徹底知曬

未，累唔想搵

樓主超級馬後炮

你幫我答下個巴打
點解西班牙係歐洲支那
我唔熟西班牙

你話係咪係

大家都想個運動好

推. 支持加泰！ 咁之後咪冇得睇西甲？

不要去，不要去，不要去。重要事情要講三次。
去咗嘅話，唔使旨意有美國支持

大家都想個運動好
然後話搞手係共狗

重點

佛朗哥嗰種逼害嘅仆街程度，應該要等到香港人去曬新疆先叫望到車尾燈

我夠話搞手想個運動好啦

邊個去，邊個係鬼

搞手回應方式比我感覺係共狗

大家唔包括搞手

所以加泰要獨根本大條道理

佢回應左咩你又答唔出
點同你討論落去

都話自己搵，離離post姐，手殘呀

揾到了
大致上係咁

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

近期就税收+唔撚理加泰公投

美國唔支持加泰獨立係唔符合美國利益,
只要支持香港係對美國有利益,香港人支持加泰係唔會失去美國支持
成件事係political economy而唔係ideology之爭囉，點解大家仲唔明。
同樣道理可以運用喺私唔私了,裝唔裝修...

唔理，你係共狗

周豎峰又屈鳩我

我話陳浩天講錯野就拉鳩佢落台，就話我杯葛人權集會我杯葛我點去現場standby拉鳩佢落台

我成日話陳雲食錯藥都係城邦派

屌你老母仲要籌錢抽水。

幫推

中共同西班牙好似有好大利益輸送

都係個句我地同黑警既分別係我地有讀書
所以做嘢前讀下歷史同國際關係，一係就直程唔好做，唔做唔錯呀

正解。

不要去，不要去，不要去。重要事情要講三次。
去咗嘅話，唔使旨意有美國支持

拉
任何爭取人權自由嘅都應該要支持
你諗到咁撚功利
咁啲國際品牌 球星 相相為利益跪低你嘈乜鳩

Make hong kong great again!

加泰有D敏感.

我地應低調處理先.

岩.正解

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割
仲好支持添
和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

我企出嚟唔只係為咗香港嘅勝利 我企出嚟係為咗公義 我係為咗是非黑白對錯企出嚟 ok?

其實同藍絲邏輯一樣，為私利而滅聲，怕得罪中共。

搞手周豎峰開始叫你入錢喇，快d為公義入錢比佢

一個地方的人民是否須要留在某一個國家或自行決定前途是該地方的人民自主、別國不得說三道四！
西國對加泰人民，今天未獨可以西法法處理，但絕對不容濫暴！
否則天理不容！

你鐘意點睇我都好

我地一定要贏，我唔介意做醜人

你唔係醜人，你只係賤人

小心啲處理。

我哋要既係自由民主，人家要既係獨立。

集會係自由，但希望大家決定前三思中共會否大造文章，以及國際尤其美國既反應。

都係個句

只要我地贏，我唔介意做賤人

搞手開始抽水，三思

我都唔明佢地屌你做乜
加泰咪又係利用香港 make noise
所以話 香港真係太多左膠
你又要達成五大訴求
但係又要贏得漂亮
有邊個地方搞革命會係漂漂亮亮?

黎黎去去都係三條共狗五毛屌我姐

我阻人搵食買音響丫ma

推 唔明白點解要冒呢個險

已經有2000幾個手足被人拉左
有啲被人打到仲訓緊醫院 有啲揹緊坐10年既暴動

我地已經輸唔起 如果因為呢個撐加泰集會而有少少反彈 對局勢有少少影響 搞到一啲本身支持我地既人唔再支持我地 已經對唔住為香港犠牲咁多既手足

唔係話唔幫其他人發聲 但做野都要有輕重緩急之分
我地自己香港已經水深火熱 無謂再踏入呢趟渾水裏面

因為搞手要搵錢

我屌你周豎峰老母死全家

笑撚左 ，如果我入100比加泰，入1000比香港，咁係咪唔得?
人權及自由wo，邊忽獨立緊呀?

諗多幾步，有人話民間團體冇事，如果萬一贏左呢個「民間團體」（唔好唔記得呢個團體好q大，講緊百萬計）度出嚟嘅人執政又咁唔好彩加泰未贏/輸左，咁已經係一個炸彈。咁到時要割定點呢？

其實到時人地要籌，香港人幫手有幾難？美國人nba印T-shirt 都大把人科水啦。

搞咩集會要籌定1萬美金

無永遠嘅敵人 無永遠嘅朋友
喺某啲事情上係有敵我之分

好開心仲見到連登有正常人

呢20人想籌1萬美金搵食喎